延遲一年期間，立會候選人都需遵守選舉法

代表其間行為不檢都係違反選舉法

死都唔封關